查飛狗喺青衣站要求乘客唔准影相

幾時帶住個狗牌寫住請勿拍打及餵食

商業拍攝先要佢地同意咋嘛 屌晒班查飛狗老母

今次係YK定Revee

法例寫手提電話影相係可以豁免，係唔可以攝錄咋

TG報TW team

開名啦屌

你岩, 條例28H (e) : (e) 不得在未獲港鐵公司書面同意並受依照港鐵公司所施加的條款及條件規限的情況下，使用任何錄音或錄影或拍攝器材以進行訪問或拍錄或製作影片或錄像。

仆街死啦查飛狗

所以早排比人罰果位巴打，硬食一下做乜

無計 呢啲條例又係哈人既

貼住圖先

推，有無人知佢名

同佢講返呢到不准狗隻內進

推啊

實捉到你

行得正企得正怕咩人影

咪係，佢咁型棍

番啲下欄工就咪係度串啦黨鐵狗

起佢底lo ，一係向法庭叫佢司法覆核

推

影相師大勝

隔離post見到就先搬過黎

Hello 查飛狗

DLLM 關佢地L事